[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3786）

Fast!!!

樓主快到

fast

胡安反cup是夢嗎?

又無波 cs同lol得d野雞 想4喇！！！！

快到cls

slow

6-2 8b -1

星期二無波玩？

史達比克 2
-0.75[0-0]@1.86

7-2 8b cashed

唔太對路

有冇追呀 星？

4-1 追咗兩注 爽

救命，呢幾日冇咩波賭，想死

要咁對路做咩.. 我想輸姐

半一 落哂飛 一陣0-0完

7-3

爽？大波又贏

Good 補返下盤

丹麥後備c 下盤

8-3

波post冇水點賭

減號4x1

靜到

gun

落哂飛

比你打落左幾格

Goal埋

入埋

Goalll

二球

0-2 易到

史達b隊仲咁硬..仲低水過我買果時
但入未

我了

小明都有買

米禾爾jump

1-0

屌買大好撚過

1.5b秒cashed

得 史達 大波

有波賭，但應該未開盤

有閪大波咩

3b

比兩日你地輸少d又唔滿意

聖美倫 後備隊 下盤

大家好 I’m back

Ok

好行唔送

岩岩食左幾轉ts,飽曬

屌你老母啦賤種狗

今晚玩？

雲蛇呢

想玩法乙

等下水先

屌你老母一粒都冇咁絕？

玩留

Jump 3b想走

等心水，琴晚啲馬又上又唔落

which

史達

GOALLLLLLL 1-2

Anti旺到

屌咪又係要俾我

Longc 2.5 b

個撚個趕我走想點

挽留

落哂飛 轉埋盤 小心

德乙細波

想gun

Ok 0-1 goal

聖美倫！

咁快1-1 +1.5/2驚條毛

我想問下大家玩緊咩？

針

馬會冇

瑞士女足99%

屌你老母食屎啦

珍。。。

平手盤 上？

我加號 唔好上 有飛到 屌

回緊飛

等主隊入左再上

你珍嘜9呀傻閪

阿爾女足-2.5 對家入咗

你識閪咩

敏敏 小妹閪㾗

做乜9

dllm
lanla

sor 我文盲 細個無乜點讀書 嚇親你唔好意思

無相干

文盲使5使同你膠袋

你邊位

俾個狗會pass佢睇

上緊lecture

Swiss girl 1-0

10點上咩lecture

真係好悶 有冇人有必輸水...

聖美倫

利物浦冠軍

屌你老母 絕交啦

野雞都執4 5注 點賭馬會精選

高車士打u23 +1.5

有工開未

老死

喺咪有個巴打玩電競好叻？

米25ok?

係咪有咩誤會

背熟左五大要訣之後
已經輸都冇輸過

Gun

想入嚟，唔知咩係五大要訣？

吊你

有番相做證據
想做好人嘅
到時問個官
鏝狗仲賤過獌狗

琴日有班曼狗知道晒班球員名
係撚咁係到叫佢地個名入波
最後包晒頭咁話假波
忍唔撚到

我唔是鏝狗

我一早知我老死唔係

13去獌po報假報到真

有無外圍功略

上季講到而家
獌狗對家
冇人理
呢啲人死咗都唔抵可憐

開左戶口先

本身去鏝區報假，點知隊垃圾冇fans

2-2+1.5點輸？

紅左仲勁

真 完全冇人埋

Link?

老4教我開

問佢地

我得365

假球

我玩既係篤手指

點搞

???

香港冇得玩
365封香港ip

唔好玩 認真

佢地有路數
你問佢地

係喎你依家係老鼠？

2-2 下盤GELLLLLL

全部開下盤

深盤全下盤cls

半一都係
易撚到

知唔知米禾爾 下盤 點解會輸

Nord

賽前1.5 深到

賭嘜閪馬會
左度右度
野雞加號派錢啦

手痕買咗米禾爾 贏小咗

張擇+5.5真係執到笑
利申無買

羊唔會有錢收
佢好狗

今晚4x1左
主主客客

完

上面嗰2個輸錢都係度曬命
屌你2個老母 唔好話自己上過波Po
波po手足唔撚會輸錢 影撚衰曬

生飛之點部署

德穴想買客，但反手買主算

why

西波反手就啱做到客贏硬咁

去醫院割啦
可大可小

點知佢真係開客

當我9up

比d倍心自己啦老死
賭到咁撚冇信心咪撚賭啦

平安了

心情好差唔度了跟你

留TG派比你 網波執左小小

香港
我回來了

今晚有好野

轉食港女

好兄弟星x力

頭2場上盤

禽晚好仆街
中出左台妹二次
希望唔好有左

帽[black]事既[/black]

笑死
有時間擔心人
不如擔心自己有冇中愛滋好過啦

行撚完旺角有飯開 屌波台既愛

波台大戶多

我地底泥

唉
一陣金絲雀又比人屌

白白淨
應該無性病。佢

應該

係。定時定候飛去桌下佢

玩還玩 都係保障自己好

終於有得食今日第一餐！你班仆街狗 等我食飽聽日打你老母

佢都我名差一隻字

好我半島book左張台等你

依加d女好污糟

小心行事
貪玩就一世

你估我食開個d係波台雞王星x力個d咩

我專食良家婦女

起身見唔見有絲帶係間隔?

個時係外國 開個365acc
要等佢寄個驗證碼咁既野黎
幾個月後返香港都未收到

女足補幾耐

諗起6月個時 有張1樓1圖 門口貼光復香港

輸

贏

我依個月 瘦咗成5kg

高車士打+1.5 gel得？

自拍上黎睇下先啦

等你翻黎食飯咪見到

全客

整場3串1波蛋訓醒對答案先

輸啦

係。咪打漏咗隻字？

馬會 會唔會咁好死

會 4x1 減號 cashed

開得減號即係莊家睇好 有實力 大機會贏 可以all in

Sick ball

摩洛哥？

聽日d波垃圾到

勁！

敏z

洛森寶b -0.5

4場串上盤

敏

買乜？

金絲雀 全日重心

Ok gun

屌你老母一吹北風我個鼻又開始發作吹埋d垃圾空氣落黎

食dtg啦

德乙半大 布拉加全大

重心 比勒對家 法乙上盤 黑磁2.5a

一係中 一係全部燈 根據經驗

S

唔該晒

留名今晚cashed

是但1條都要揾啦

沃倫塔ng

搵啦

諗緊上盤定 大波

奈比我吉一下得唔得

屌 笑4

企開啲啦

Auti蛇 有無去開party

咁撚大隻唔去曬撚曬啦

留意到馬會應該轉左操盤手

50蚊點睇

我果邊冇乜野搞 上次屯門

奈炒碟排骨俾你又點

有冇神獸廢老

岩岩旺角好正

排隊啦屌

屌撚過啦 die fish

呢啲有冇證係身
打打下拎張證出黎？

應該拉你個陣show

好撚古惑 而家好撚多幼幼俾人拉左

屌 打完仲唔跑走...身邊冇其他人？

祝好運

最近你贏到開巷？

已睇啱一場
等緊AI 提供埋另一埸

Water

AI係乜

乜撚嘢TPS 快撚啲入波啦

訓了

我自己䏲啱黑池及已買

做乜受咗咁大刺激
比垃圾你都買

真係唔識

等有心人答你

有 完場話你知

準備俾人bin

得

死矮仔唔好咁撚串

原諒佢 矮仔無罪

你夠閪我打咩 而家仲著草去左唔知邊到
懦夫

咁撚惡

出黎隻秋

型到

你食自己啦仆街

只要你每日有做尖同練拳
你都會有我咁既高度
可以肌肉快過子彈

auti不如下次出黎

得閒放多d時間調教下你d fd
搞到波post 越来越on 9

( Show Blocked User - 星之力 )

上幾個星期
先見到你同佢哋含...... 手指

雪雪雪個樣幾撚狗

TPS

德丙半大OK？？？

lm我了

找場啲街數會搵你俾啲時間我

ok all in了唔中做鬼都唔放過你

你揸電單車架咩

咩係TPS?

我見你食麥旋風

莎利上黎做咩

芬蘭

又唔比..........
唉 88

tps lets go

你今日收到錢味

仲諗住話想坐

比我吉一下比你坐我部

on9單車就識 想唔想坐

重口

想吉我d含濃暗蒼？

你收到錢味呀仆街

啲野雞全部中撚晒
唔撚掂狗會了

Diu nei 單車我叫我仔車我唔好

finland

單車好失禮你咩
暗瘡肥婆

都係怕坐爛手足架車姐

落深寶20

我玩以甲 全主

爽 ？

一陣比人cup啦

暫時全中

野雞波 any water?

我老死去左邊

深盤下盤

3-0 ez

Diuuuuuu仲要打擊我

你老未我同你班狗死過

Who

有冇人鬥一番

Tps 1:1

莫迪B?

4點啦屌

Siu04 星之力又帶隊炒車

金木
4點咩

星又7

7到慣左

Melbourne快d
趕緊份assignment

金十啦

笑4

Tps易到

1:2?

又7

1-1

衝出黎7

1:1完

殺保b隊上力！

比場心水你

屌你老母臭閪 德丙半大jump

快手俾多粒啦屌

瞓先

Hi

好悶

今晚早啲瞓算，留返聽日聯賽錦標

屌你老母臭閪 半大俾狗買

有無手足布拉格大球

等班撚樣仲以為我好恰
出到黎我一拳一件

Hello world

豬左半注1860半大
btw落森堡cashed

屌你老母臭閪再賭大波半大斬手指

gel

有咩？

好彩今日追番啲
琴日阿狗hi曬野

應該係中文自動過濾去吹水台

想要保頓

星期一下盤日

新特蘭u23

gunnn

中

復出未

星期日用fifa sim哂d波 中到啪啪聲 係衰左馬體會班冚家剷

見過真人 暗瘡肥婆嚟

扮乜

賣今晚fifa模擬料 500蚊一場800蚊兩場 暫時10中9

乜鳩黎

想殺狗 點部署

聽自殺 點部署

Tgt

Fifa預測賽果

冇人出水？

出左 係上面

有冇大蛇屙尿

朗c

頭場主 其他客

贈有緣人
操盤手朋友同我講買朗斯 gn

跟下先 希望訓醒有錢收

慘

夠膽買我對家

客禁屌

02:45 法乙重心

物是人非

gunnnnnnn

13.5b

有真飛先好講

角大 gel gel佢老母先

Wolf u23 2-0

佢都炒左幾獲

比佢中到仲有天理

比我好過

water?

尾場都會細角

德乙好難講 法乙死左9成

多數死

比垃圾似會針

手足們如果最近有贏錢可以捐下比立場利申捐左

又00

頭場角大尾場開個10角比佢就最好睇

練心大戰

朗c有冇機

個盤似樣 全線落飛

有c朗加美斯

贏到食齋一星期

買左了

fifa度波大法 免費料 奧連C

睇啱盤等即場買仲好

全晚只賭一場 布拉加

好撚驚

希望你有得執返一半食肉啦

角大回得咁快

屌你

追數料 即場奧連斯第一球@2.18 重心

齊羊

保頓係咪大船？

奧連斯

瘋狂刷c

刷了

角呀

法乙無可能 奧連c護角護到仆街

垃圾德乙又00

黑池回飛

朗斯比垃圾地獄式㩒屌

半大又死

保頓都識落大飛

回先正

黑池似和

照黑池

黑池

德乙悶

對家就執都回飛

保頓

比勒24

博你唔敢買 大炒格

德乙半大已死

朗C禁屌

上盤24

呢句珍 贏咁多我返工咪好on居

敏蛇出黎講兩句 又話上盤？

上面張飛準備斷第2關

比勒準備入波

德乙角細要jel
冰

6c

定d黎

所有波都唔入波 好撚野

法乙試下入粒定定驚先

燈到朗斯冇c

馬會點開到d 長期冇波入既波

狗會一早知賽果啦

10

朗斯gel

奧斯上盤jump

大岩 中

大岩蛇

朗斯正氣

禁屌 = 對家入

朗斯會唔會爆角

屌朗斯

朗斯賽前超級大回飛不了

屌

睇錯係黑池

布拉狗

黑池同布拉加

秒糕

朗斯正氣都輸埋

Fifa度球又中 11中10了

奧連C +1

布拉加 秒GOAL半細定大炒?

布拉加正氣

布0:1

半細

主主客客盤 求中

黑池比保頓禁屌

朗斯會杯嗎

比盡1:1

朗斯角細有幾多掃幾多

布拉加

有冇人買咩波都好，唔理你買個隊賽果咩都好，都總會失波

屌又中伏

保頓沒錢都禁屌

相信會

和

大炒多啦
20’ 0:2

Blackpool goal未

朗斯cup

01到尾。。。

半大goal

半大@2.8

上半01 下半 11完場

Fake

炸

炸?

炸...

炸完邊隊入 大家清楚啦

又炸屌你老母

無入球

買襯個隊都炸

我都信無入球呢個多D

保頓主場有料

屌你老母咪撚扮野 快手比人goal

準備中 40000

8c完

支持

要中了嗎

布拉加半大

開其中一場10角完俾佢 要佢呢世都唔再賭馬會

朗斯cup 10 1 100

lm

無可能的

Lm

朗c cup 得5倍，好易cup 架？？

我

其實馬會落注可唔可以進步少少，即場落注點解要load5-10秒。。。。

布拉加入咗無人講

沒買到 兩隊都太閪

電視會有delay, 驚有人係現場睇波再買

123

老闆好撚無辜

似主主主客

法乙角細有冇支持

朗斯cup埋啦

0-1 比

家下先入

可唔可以係主主主主

買咗黑池係咪要驗腦

德乙法乙快入

新特蘭u23 gel

保頓輕鬆gel

朗斯似會狂刷角

有冇即場水

德乙角細已死88

朗斯應該9c完場

奧連斯有無人叫

德乙追和未

德乙
0-1 我gel 我gel我gelgelgel

Tps gel...

朗斯cap未屌鳩你

奧斯納24
似比人入多粒多過追和

輸半都好啦

驚西咩

黑池大波咁低水唔係開唔出啊

朗斯中伏

4x1上盤點部署

撳屌都杯唔到

你買大唔派講西咩

受平半先買得半格jump

入錢

法乙角大gelllll

葡盃半2全2其實派得$

+0.5
初盤半一

私食咗wolf u23
0-0 +1.5 gel出血

朗斯輸半當贏

5555555

開始刷角

敏蛇朗斯點部署

奧斯逼和eat shit

朗斯快手追和再後cup啦頂

我都唔知 自己都買咗
比 朗c 保頓2.5s 布half win

原本買左奧連c已經可以訓醒收錢
而家想睇冰角睇人輸錢

仲要4x1 叫都廢事

太早入 冇c

驚乜

C朗!!!!!!

C朗反cup一晚球迷

Cup佢老母啊朗c

大你一個禮拜

頭關中左 8餅幾了

我2晚

1:1 10 1
300

ok

曬你冷啊反cup到

25分鐘6角 平時買左角大都心知西多過like啦

奧斯和Ok?

6666666

朗斯cup 比爾全格
10抽1 派500

嘩屌

1-2 GOALLLLLL

Cup埋

反杯真係開硬

6倍反cup

cup撚左呀屌

1-2！

一世球迷

肥仔抽定啦

2.5b cashed

刷多兩角

假到

朗斯Gel

我愛朗斯 聽日買波衫先

想跟國父買大波

保頓Gel

比次機會你

假球可恥 奧連c全隊冚家剷

馬會5倍，原來cup 硬
錯過鳥

Long c平半 有冇入？

派我plz近排連豬

話入就入

大家咁話

朗c頂實唔好撚波台眾手足

屌差黑池等針

我愛朗斯
邊度有佢波衫賣

奧連斯反cup 一世球迷

勁到!!!

德乙追和
朗斯9c完ok?

買下盤個啲驗腦未

Blackpool score mei

冇啦 4x1左上盤 仲搞咁多野 差黑池

多數都係睇往績加近績，如果任何一隊表現忽然上半場變成無射門無進攻鳩猜，下半場多數都係劇本波

原來今日上盤日yy又贏

奧連c過分左
追和否則全隊冚家剷

3x4上盤...都係差黑池

1

屌你老母24小時m記唔撚開 逼害

黑池入未

黑池咪撚搞亂上盤日啦仆街

咁多上盤贏幾多

麥麥送

22 完場

黑池kick kick地

。。 黑池全格咪14倍 依家0倍

黑池點睇都針啦

不了劇本已完

比個機會黎 奧連c仆街冚家剷

行緊去另一間。。
屌m記都驚到唔開門on9

即場水位有暗示？

奧連C

相信會贏

黑池入波

奧和呀

黑池半一客盤都係撚賭仔多

黑池比一球半格la diu

不了 落左街 周圍行緊 好肚餓

無！係睇到客隊上半場逗住咁踢feel到鬼鬼地買咗反cup+大波

陣間補飛補保平手盤 希望咪和波

痴撚線 仲想話又輸
點知一打開比分網1:2

黑池點都會入一球

黑池場波兩隊都冇射過門

比勒真係盤王 屌

法乙都睇 法乙好西悶 又多黑鬼

奧連c係咪有病 3分鐘比人反cup 食屎食到懵左？

第一日睇波？

奧連斯搵人集氣

Pk

第2日

串三關 又斷奧斯

又斷一關

比勒水泥gel

明明守得幾好 輸啲on9波

longc對家cup派

比勒20....分粒比黑池好嗎

黑池2.5未

屌西。。行左去另一條街 唔係24m記
黑池又唔入波jump 1k 4x1

朗冰c

有走地先睇

仲有氣叫

屌你老母第四讓第十六點會讓平半咁少
呃狗人買下盤

留返啲氣聽日入錢

明顯引你啲傻鳩買

是撚但送球全餐比奧連c隊冚家剷啦唉怕撚左佢

髀罅好正氣

炸完對面入

好!

唔叫了 仆街黑池

不了

睇左陣 德穴隊主隊垃圾到
猜腳波都失 仲話職業球員

半一上盤低水仲有人買

過關 主客和
2X1 星期一 6 奧斯納貝克 (主) 對 比勒費爾德 (客)
客 @ 2.08
星期一 7 奧連斯 (主) 對 朗斯 (客)
客 @ 2.05 $500

應該讓和 不過開波後勁快回飛

Long c 1-3

黑池2.5b有冇得叫下

喺德丙上黎唔似客隊一直都係德乙常客

奧斯連 叫啦

13 longc

1:3全格

葡盃半2全2 屌你老

求派了 無錢食m記

冚家剷唔識守角球就咪送角啦

朗斯正氣大波cashed

奧斯比半格我啦

黑池整2粒啦

聽講波條友講好似十年黎第一次上

好彩有追c朗ng 3點幾

13c

呢個無留意

黑池垃圾

星期一 7 奧連斯 (主) 對 朗斯 (客)
0:1 @ 7.00
0:2 @ 10.00
1:2 @ 7.75
0:3 @ 20.00
1:3 @ 17.00 $50

唔好再入啦

黑池似輸波

好多黑池苦主....

奧連斯全家冚家剷

諗住開埋13.5b

求派

有位巴打 問 朗c點部署？

等收錢？

已經3:1
朗斯7.5b仲有冇機

同意

2x1 cashed

閪池我屌你老母

中咗一埸角大 會唔會中埋另一埸

9c完

-1c

奧連斯3-3派200

Long c冇乜c架

。。人地買得4雞2x1 會覺得4錢係閒錢咩

多手買奧斯 我屌屌

買冇入球收息

前面位巴打 朗c 比 全格 幾時抽

黑池同保頓都好叻最尾15分鐘入波

依度

保頓真係慘由英超打到落英冠再到英甲...睇黎又會再跌

即刻入no goal先 屌 拎返少少都好

黑池入一粒夠

真 佢老母就斷佢

希望啦
而家妹緊定攻緊？

1.28都博？

求朗7c完

輸兩球角球 真係假到出汁

1.33 好似

朗12m

Long c 12m

12m

客隊贏緊2粒無必要博
主隊好撚廢

8c 好嗎

1:4

1-4

14

輸左 又瞓得

馬會咁撚夜都要派錢

Long c 點部署？

no goal嗰位

笑死我咩no goal收息天才

黑撚到

敏 型到

勁中

信念！叫佢定d黎
咁驚咪賭啦

細

大波全格cashed

笑撚死

Dllm黑池

黑池 goal未

笑撚死咩 fifa估波仔

dllm黑池

no goal手足健在?

唔記得講反手

黑池快入 4場開晒上盤

今晚除咗閪咗半大其他中晒

收息變比馬會收本

去馬

屌黑池個場 咪撚和波please 是但一隊贏plx

今晚d上盤派錢

俾多c

手持上盤過關點算

睇好黑柒偷雞

個場冇掂

Long C 畀多1C

保頓GELLLLLLL

long c 求你7c完

咁識買

黑池0:0 波強gel

保頓咁廢都贏吾到

半一上盤

地獄主場

Bolton會唔會完季都仲係負分

兩隊都唔識

屌你老母 閪波尼 咁撚樣連輸3球

黑池肯入返粒未？

保黑2.5s派錢

原來保頓包尾

屌4揀3買中黑池

布拉加上

我了 7c ft

14 7c

Siu4 respect la

屌
差1C

半2全2 我屌你老母

1-0gel

依度有啲人話派 最後中都係走數

好假的肥仔呢

唉屌布拉都3:0

long c係勁嘅 呢場點會買下盤

Blackpool 0.5 b 10 1 500

黑池入波派100

有